1. define our modal concrete class
2. define XXXDao interface

frontendden backende gecis noktasi controller api layer backendde ilk breakpoint buraya

@Repository("aBcD") ismi
@Service deki constructordaki @Qualifier("aBcD") ismiyle AYNI OLMALI

https://www.youtube.com/watch?v=r-6BwGW4Sr8
52:30 postmanm dan update gonderme
body e yeni key,value pairs
path e de XXX/id

delegetion yapa yapa gittigimizden son debug noktamiz @Repository siniflari